Sushiro排緊隊，你問我答

岩岩先過500

有咩問

走未

600 10點翻去

著咩色底褲

是但啦，9等好悶

黃店無人排

先頭攞飛部隊，同時等緊朋友

其實佢唔藍，但又唔敢黃

憑經驗應該唔洗既

無著

間野都有d黃。。。個裝修

去黃店啦

平時有嚴格執行

拍過拖未

仔都生埋

最後等左幾耐

3h

唔係有APP拎籌咩?